阿里巴巴 212撈底重貨

別人恐慌 我貪

目標價 $230 唔驚

貪唔緊要
最緊要做人有承擔
有事搵支那算帳
唔好學呢到啲港股傻散賴呢賴路賴啲咩老母麵神秘力量

最後尾班車